大家去剪頭髮有冇戴住口罩

三個月無剪
頂唔順 諗住聽日去剪
大家剪頭髮有冇戴住口罩
點剪/剷的水

另外有冇安全大埔髮型屋介紹?

有戴

有

自己剪

DIY

有戴~~!
係預左洗頭果陣會洗濕條帶...
剪/剷的水係會勃開條罩帶黎搞的....

近排去開(唔記得名).......

高Ling 間美容院過少少~
主要係地中海叔叔主刀~!果間